真心膠一問

唔好意思，年紀大易倦昏迷左。

請問"煲底"點解同點嚟？

煲底，顧名思義，係煲嘅底